希望特朗普又發癲屌鳩共慘黨簽唔成祈禱區

🥺🥺🥺😫😫😫😫

我願意用林鄭成家性命財產去換今次簽唔成😖😖😖

樓主重熊

之前係習大大反檯，唔係trump 唔想簽

理得佢邊個反檯
總之就係要反檯

🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

雲清又咁玩

唉。好似真喺簽咗。

星期日先係喎

神燈 樓主買左咩先？

集氣！

馬清同麵仔都開post即係